# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-08 20:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-09 16:30+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: 3.2/applet.js:309 2.6/applet.js:308
#, javascript-format
msgid "Schema \"%s\" not found."
msgstr "模式 \"%s\" 未找到。"

#. Create our right-click menus first, they'll be modified once
#. settings are loaded in the event one or both the save folders
#. do not exist or are not writeable
#: 3.2/applet.js:779 2.6/applet.js:752
msgid "Open screenshots folder"
msgstr "打开截图文件夹"

#: 3.2/applet.js:783 2.6/applet.js:756
msgid "Open recordings folder"
msgstr "打开录制文件夹"

#: 3.2/applet.js:819 2.6/applet.js:792
msgid "Screenshot and desktop video"
msgstr "屏幕截图和桌面视频"

#: 3.2/applet.js:829 2.6/applet.js:802
msgid "Capture settings"
msgstr "捕捉设置"

#: 3.2/applet.js:917 3.2/applet.js:927 2.6/applet.js:890 2.6/applet.js:900
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: 3.2/applet.js:935 3.2/applet.js:980 2.6/applet.js:908 2.6/applet.js:953
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: 3.2/applet.js:939 3.2/applet.js:1001 2.6/applet.js:912 2.6/applet.js:974
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: 3.2/applet.js:942 2.6/applet.js:915
msgid "Cinnamon UI"
msgstr "Cinnamon用户界面"

#: 3.2/applet.js:945 2.6/applet.js:918
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: 3.2/applet.js:951 2.6/applet.js:924
#, javascript-format
msgid "Monitor %d"
msgstr "显示器%d"

#: 3.2/applet.js:963 2.6/applet.js:936
msgid "Repeat last"
msgstr "重复上次操作"

#: 3.2/applet.js:987 2.6/applet.js:960
msgid "Window section"
msgstr "窗口部分"

#: 3.2/applet.js:994 2.6/applet.js:967
msgid "Current window"
msgstr "当前窗口"

#: 3.2/applet.js:1008 2.6/applet.js:981
msgid "Entire screen"
msgstr "整个屏幕"

#: 3.2/applet.js:1015 2.6/applet.js:988
msgid "Window menu"
msgstr "窗口菜单"

#: 3.2/applet.js:1022 2.6/applet.js:995
msgid "Tooltip"
msgstr "提示"

#. OPTION: Include Cursor (toggle switch)
#: 3.2/applet.js:1039 2.6/applet.js:1012
msgid "Include cursor"
msgstr "包含指针"

#. 3.2->settings-schema.json->use-timer->description
#. 2.6->settings-schema.json->use-timer->description
#: 3.2/applet.js:1054 2.6/applet.js:1027
msgid "Use timer"
msgstr "使用定时器"

#: 3.2/applet.js:1065 2.6/applet.js:1038
msgid "Copy image"
msgstr "复制图像"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-general->title
#: 3.2/applet.js:1096 3.2/applet.js:1106 2.6/applet.js:1069 2.6/applet.js:1079
msgid "Recorder"
msgstr "录制器"

#: 3.2/applet.js:1115 3.2/applet.js:1600 2.6/applet.js:1088 2.6/applet.js:1569
msgid "Start recording"
msgstr "开始录制"

#. 3.2->settings-schema.json->record-sound->description
#. 2.6->settings-schema.json->record-sound->description
#: 3.2/applet.js:1131 2.6/applet.js:1104
msgid "Record sound"
msgstr "录制声音"

#: 3.2/applet.js:1146 3.2/applet.js:1597 2.6/applet.js:1119 2.6/applet.js:1566
msgid "Stop recording"
msgstr "停止录制"

#: 3.2/applet.js:1289 2.6/applet.js:1262
msgid "Path has been copied to clipboard."
msgstr "路径已经复制到剪贴板。"

#: 3.2/applet.js:1293 2.6/applet.js:1266
msgid "Filename has been copied to clipboard."
msgstr "文件名已经复制到剪贴板。"

#: 3.2/applet.js:1297 2.6/applet.js:1270
msgid "Directory has been copied to clipboard."
msgstr "目录已经复制到剪贴板。"

#: 3.2/applet.js:1302 2.6/applet.js:1275
msgid "Image data has been copied to clipboard."
msgstr "图像数据已经复制到剪贴板。"

#. global.tex = image_texture;
#: 3.2/applet.js:1331 2.6/applet.js:1304
msgid "Screenshot has been saved to:"
msgstr "截图已经保存到："

#: 3.2/applet.js:1336 2.6/applet.js:1309
msgid "Screenshot captured!"
msgstr "截图已捕获！"

#: 3.2/applet.js:1395 2.6/applet.js:1368
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: 3.2/applet.js:1399 2.6/applet.js:1372
msgid "Copy Data"
msgstr "复制数据"

#: 3.2/applet.js:1403 2.6/applet.js:1376
msgid "Copy Path"
msgstr "复制路径"

#: 3.2/applet.js:1407 2.6/applet.js:1380
msgid "Copy URL"
msgstr "复制URL"

#: 3.2/applet.js:1410 2.6/applet.js:1383
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: 3.2/applet.js:1465 2.6/applet.js:1438
msgid "Screenshot deleted"
msgstr "截图已删除"

#: 3.2/applet.js:1465 3.2/applet.js:1466 2.6/applet.js:1438 2.6/applet.js:1439
#, javascript-format
msgid "The screenshot at %s was removed from disk."
msgstr "在%s的截图已从磁盘移除。"

#: 3.2/applet.js:1484 2.6/applet.js:1457
msgid "Uploading screenshot to imgur..."
msgstr "正在上传截图到imgur..."

#: 3.2/applet.js:1500 2.6/applet.js:1469
msgid "Link has been copied to clipboard"
msgstr "链接已经复制到剪贴板"

#: 3.2/applet.js:1503 2.6/applet.js:1472
#, javascript-format
msgid "Screenshot has been uploaded as %s"
msgstr "截图已经上传为%s"

#: 3.2/applet.js:1506 2.6/applet.js:1475
msgid "Screenshot could not be uploaded due to an error."
msgstr "由于出错无法上传截图。"

#. 30*3 + 50
#: 3.2/screenshot.js:492 2.6/screenshot.js:490
msgid "Select an area by clicking and dragging"
msgstr "通过点击和拖动选择一个区域"

#: 3.2/screenshot.js:493 2.6/screenshot.js:491
msgid "Use arrow keys to move the selection"
msgstr "使用方向键移动选中区域"

#: 3.2/screenshot.js:494 2.6/screenshot.js:492
msgid "Use SHIFT and arrow keys to resize the selection"
msgstr "使用SHIFT键和方向键调整选中区域大小"

#: 3.2/screenshot.js:495 2.6/screenshot.js:493
msgid "Press ENTER to confirm or ESC to cancel"
msgstr "按ENTER键确认或ESC键取消"

#: 3.2/screenshot.js:499 2.6/screenshot.js:497
msgid "Select a UI element by moving the mouse"
msgstr "通过移动鼠标选择一个用户界面元素"

#: 3.2/screenshot.js:500 2.6/screenshot.js:498
msgid "Use mousewheel to traverse hierarchy"
msgstr "使用鼠标滚轮遍历层次结构"

#: 3.2/screenshot.js:501 2.6/screenshot.js:499
msgid "Hold SHIFT to allow clicking UI element"
msgstr "按住SHIFT键用以允许点击用户界面元素"

#: 3.2/screenshot.js:502 2.6/screenshot.js:500
msgid "Click to complete the capture, or ESC to cancel"
msgstr "点击以完成捕捉，或按ESC键取消"

#: 3.2/screenshot.js:840 2.6/screenshot.js:838
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: 3.2/imgur-setup.js:63 3.2/imgur-setup.js:257 2.6/imgur-setup.js:63
#: 2.6/imgur-setup.js:257
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: 3.2/imgur-setup.js:81 2.6/imgur-setup.js:81
msgid "Imgur Wizard"
msgstr "Imgur向导"

#. capture@rjanja->metadata.json->name
#: 3.2/imgur-setup.js:93 2.6/imgur-setup.js:93
msgid "Desktop Capture"
msgstr "桌面捕捉"

#: 3.2/imgur-setup.js:94 2.6/imgur-setup.js:94
msgid "Connection Wizard - Imgur (Screenshots)"
msgstr "连接向导 - Imgur（截图）"

#: 3.2/imgur-setup.js:95 2.6/imgur-setup.js:95
msgid "Upload screenshots into an album of your choice!"
msgstr "上传截图到您选择的相册中！"

#: 3.2/imgur-setup.js:102 2.6/imgur-setup.js:102
msgid ""
"To upload screenshots to imgur, you need to authorize this applet to use "
"your account."
msgstr "要上传图片到imgur，您需要授权这个小程序使用您的帐户。"

#: 3.2/imgur-setup.js:103 2.6/imgur-setup.js:103
msgid "This wizard will guide you through this process."
msgstr "该向导将引导您完成此过程。"

#: 3.2/imgur-setup.js:105 2.6/imgur-setup.js:105
msgid "Requirements:"
msgstr "要求："

#: 3.2/imgur-setup.js:106 2.6/imgur-setup.js:106
msgid "internet derp derp"
msgstr "互联网"

#: 3.2/imgur-setup.js:107 2.6/imgur-setup.js:107
#, javascript-format
msgid "you must have an %s"
msgstr "您必须拥有一个%s"

#: 3.2/imgur-setup.js:107 3.2/imgur-setup.js:195 2.6/imgur-setup.js:107
#: 2.6/imgur-setup.js:195
msgid "imgur account"
msgstr "imgur帐户"

#: 3.2/imgur-setup.js:108 2.6/imgur-setup.js:108
msgid "you may already have an album for screenshots"
msgstr "您可能已有一个截图的相册"

#: 3.2/imgur-setup.js:124 2.6/imgur-setup.js:124
msgid "Permission Request"
msgstr "权限请求"

#: 3.2/imgur-setup.js:125 2.6/imgur-setup.js:125
msgid "Grant permission for Desktop Capture to access your imgur account."
msgstr "授予桌面捕捉访问您的imgur帐户的权限。"

#: 3.2/imgur-setup.js:131 2.6/imgur-setup.js:131
msgid "Launch Browser"
msgstr "启动浏览器"

#: 3.2/imgur-setup.js:134 2.6/imgur-setup.js:134
msgid "Press Next when you have authorized Desktop Capture and received a PIN."
msgstr "当您已经授权桌面捕捉并收到PIN码时按下一步。"

#: 3.2/imgur-setup.js:142 2.6/imgur-setup.js:142
msgid "Validate PIN"
msgstr "验证PIN码"

#: 3.2/imgur-setup.js:143 2.6/imgur-setup.js:143
msgid "Enter PIN to validate access and get tokens."
msgstr "输入PIN码用以验证访问权限并获取令牌。"

#: 3.2/imgur-setup.js:149 2.6/imgur-setup.js:149
msgid "Enter PIN"
msgstr "输入PIN码"

#: 3.2/imgur-setup.js:171 2.6/imgur-setup.js:171
msgid "Choose album"
msgstr "选择相册"

#: 3.2/imgur-setup.js:172 2.6/imgur-setup.js:172
msgid "Please choose the album for new screenshots."
msgstr "请为新截图选择相册。"

#: 3.2/imgur-setup.js:181 2.6/imgur-setup.js:181
msgid "(Loading..)"
msgstr "(正在加载..)"

#: 3.2/imgur-setup.js:194 2.6/imgur-setup.js:194
#, javascript-format
msgid "Manage your albums by visiting your %s."
msgstr "通过访问您的%s管理您的相册。"

#: 3.2/imgur-setup.js:204 2.6/imgur-setup.js:204
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: 3.2/imgur-setup.js:205 2.6/imgur-setup.js:205
msgid "All done!"
msgstr "全部完成！"

#: 3.2/imgur-setup.js:220 3.2/imgur-setup.js:349 2.6/imgur-setup.js:220
#: 2.6/imgur-setup.js:349
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: 3.2/imgur-setup.js:222 2.6/imgur-setup.js:222
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: 3.2/imgur-setup.js:258 3.2/imgur-setup.js:337 2.6/imgur-setup.js:258
#: 2.6/imgur-setup.js:337
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: 3.2/imgur-setup.js:273 2.6/imgur-setup.js:273
msgid "Pin Incorrect"
msgstr "Pin码不正确"

#: 3.2/imgur-setup.js:322 2.6/imgur-setup.js:322
msgid "(Create a new \"Screenshots\" album)"
msgstr "(创建新的“截图”相册)"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-repeat->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-repeat->description
msgid "Keybinding to repeat last capture: "
msgstr "重复上次捕捉的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-monitor-0->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-monitor-0->description
msgid "Keybinding to capture monitor 1: "
msgstr "捕捉显示器1的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->integration with imgur->description
#. 2.6->settings-schema.json->integration with imgur->description
msgid "Integrations: Imgur (Screenshots)"
msgstr "集成：Imgur（截图）"

#. 3.2->settings-schema.json->notification settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->notification settings->description
msgid "Screenshots: Post-Capture Settings"
msgstr "截图：捕捉后的设置"

#. 3.2->settings-schema.json->use-imgur->description
#. 2.6->settings-schema.json->use-imgur->description
msgid "Enable uploading from notifications"
msgstr "启用从通知上传"

#. 3.2->settings-schema.json->use-imgur->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->use-imgur->tooltip
msgid "Whether to use imgur image hosting services"
msgstr "是否使用imgur图像托管服务"

#. 3.2->settings-schema.json->label-internal-recorder-settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->label-internal-recorder-settings->description
msgid "These settings only apply when using the Built-in Recorder tool."
msgstr "这些设置仅在使用内建录制工具时生效。"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-recorder-stop->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-recorder-stop->description
msgid "Keybinding to start/stop recording: "
msgstr "开始/停止录制的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->kb-recorder-stop->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->kb-recorder-stop->tooltip
msgid ""
"Will start only Cinnamon Recorder. Will stop any recorder using its stop-"
"command."
msgstr "将仅启动Cinnamon录制器。使用其停止命令将会停止任何录制器。"

#. 3.2->settings-schema.json->use-timer->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->use-timer->tooltip
msgid "Whether to use a timer before capturing"
msgstr "是否在捕捉前使用定时器"

#. 3.2->settings-schema.json->include-styles->description
#. 2.6->settings-schema.json->include-styles->description
msgid "Use highlighted style in UI capture"
msgstr "在用户界面捕捉中使用高亮样式"

#. 3.2->settings-schema.json->include-styles->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->include-styles->tooltip
msgid ""
"Turn on for a 'highlighted' effect, using CSS styles applied by .capture-"
"outline-frame"
msgstr "打开“高亮”特效，使用由.capture-outline-frame应用的CSS样式"

#. 3.2->settings-schema.json->gen recorder settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->gen recorder settings->description
msgid "Recorder: General Settings"
msgstr "录制器：常规设置"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-window->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-window->description
msgid "Keybinding to capture a window: "
msgstr "捕捉窗口的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->use-imgur-account->description
msgid "Upload to your own account (instead of anonymously)"
msgstr "上传到您自己的帐户（而不是匿名）"

#. 3.2->settings-schema.json->use-imgur-account->tooltip
msgid "If unchecked, uploads will be anonymous and not tied to your account."
msgstr "如果未选中，上传的内容将是匿名的而不会关联到您的帐户。"

#. 3.2->settings-schema.json->imgur-refresh-token->description
msgid "imgur oauth refresh token"
msgstr "imgur oauth 刷新令牌"

#. 3.2->settings-schema.json->imgur-access-token->description
msgid "imgur oauth access token"
msgstr "imgur oauth 访问令牌"

#. 3.2->settings-schema.json->last-selected-subpage->description
#. 2.6->settings-schema.json->last-selected-subpage->description
msgid "Last selected sub-page (tab index) of settings application"
msgstr "上次选中的设置程序的子页面（标签索引）"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-imgur->title
msgid "Integration: Imgur"
msgstr "集成：Imgur"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin->title
msgid "Cinnamon Screenshot"
msgstr "Cinnamon 截图"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-kb->title
#. 3.2->settings-schema.json->recorder-builtin-kb->title
msgid "Keybindings"
msgstr "键绑定"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-builtin->title
msgid "Cinnamon Recorder"
msgstr "Cinnamon 录制器"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-fx->title
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#. 3.2->settings-schema.json->appearance->title
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-notif->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-misc->title
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#. 3.2->settings-schema.json->tool-selection->title
#. 3.2->settings-schema.json->general settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->general stetings->description
msgid "Capture Tool Selection"
msgstr "捕捉工具选择"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-general->title
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#. 3.2->settings-schema.json->general->title
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 3.2->settings-schema.json->screenshot-builtin-copying->title
msgid "Copying"
msgstr "复制"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->description
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->description
msgid "Screenshot program"
msgstr "截图程序"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->tooltip
msgid "Preferred screen capture program"
msgstr "首选的屏幕捕捉程序"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
msgid "ImageMagick"
msgstr "ImageMagick"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "Kazam"
msgstr "Kazam"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
msgid "Cinnamon Screenshot (built-in)"
msgstr "Cinnamon 截图 (内建)"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
msgid "Shutter"
msgstr "Shutter"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
msgid "XWD"
msgstr "XWD"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
msgid "GNOME Screenshot"
msgstr "GNOME 截图"

#. 3.2->settings-schema.json->include-cursor->description
#. 2.6->settings-schema.json->include-cursor->description
msgid "Include mouse cursor"
msgstr "包含鼠标指针"

#. 3.2->settings-schema.json->include-cursor->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->include-cursor->tooltip
msgid "Whether to include mouse cursor in screenshot"
msgstr "是否在截图中包含鼠标指针"

#. 3.2->settings-schema.json->capture-window-as-area->description
#. 2.6->settings-schema.json->capture-window-as-area->description
msgid ""
"Ignore transparency in window captures (suggested, or shots may be black or "
"distorted)"
msgstr "忽略窗口捕捉中的透明度（建议，否则截图有可能发黑或扭曲）"

#. 3.2->settings-schema.json->capture-window-as-area->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->capture-window-as-area->tooltip
msgid ""
"Asking the desktop manager for a screenshot of a window would usually result "
"in a nice image retaining any transparent regions. But depending on the "
"graphics drivers and Cinnamon version it may turn out black or distorted."
msgstr ""
"请求桌面管理器提供的窗口截图通常会生成一个保留一些透明区域的漂亮图像。但是取"
"决于显卡驱动和Cinnamon版本，它可能会变黑或扭曲。"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-ui->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-ui->description
msgid "Keybinding to capture a UI element: "
msgstr "捕捉用户界面元素的键绑定: "

#. 3.2->settings-schema.json->label-recorder-settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->label-recorder-settings->description
msgid "Please note not all recorder tools may respect these settings."
msgstr "请注意并非所有的录制工具都会遵守这些设置。"

#. 3.2->settings-schema.json->imgur-wizard-button->description
msgid "Wizard: Connect to your account.."
msgstr "向导：连接到您的帐户.."

#. 3.2->settings-schema.json->imgur-wizard-button->tooltip
msgid "Pressing this button will open a configuration utility"
msgstr "按此按钮将打开一个配置工具"

#. 3.2->settings-schema.json->delay-seconds->description
#. 2.6->settings-schema.json->delay-seconds->description
msgid "Capture delay"
msgstr "捕捉延迟"

#. 3.2->settings-schema.json->delay-seconds->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->delay-seconds->tooltip
msgid "How many seconds to wait before taking a screenshot"
msgstr "截图前要等待的秒数"

#. 3.2->settings-schema.json->delay-seconds->units
#. 2.6->settings-schema.json->delay-seconds->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->description
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->description
msgid "Recorder program"
msgstr "录制程序"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->tooltip
msgid "Preferred screen recorder program"
msgstr "首选的屏幕录制器程序"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "Byzanz"
msgstr "Byzanz"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "RecordMyDesktop"
msgstr "RecordMyDesktop"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "Cinnamon Recorder (built-in)"
msgstr "Cinnamon 录制器 (内建)"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-toggle->description
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-toggle->description
msgid "Show toggle button for copying image to clipboard"
msgstr "显示复制图像到剪贴板的开关按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-toggle->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-toggle->tooltip
msgid ""
"Whether to show another toggle button in the menu for copying image to "
"clipboard. If you have notifications enabled you probably don't need this "
"set."
msgstr ""
"是否在菜单中另外显示将图像复制到剪贴板的开关按钮。如果您启用了通知您可能不需"
"要此设置。"

#. 3.2->settings-schema.json->last-selected-page->description
#. 2.6->settings-schema.json->last-selected-page->description
msgid "Last selected page (tab index) of settings application"
msgstr "上次选中的设置程序的子页面（标签索引）"

#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-left-click->description
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-left-click->description
msgid "When left-clicking preview image"
msgstr "左键点击时预览图像"

#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
msgid "Open the file"
msgstr "打开文件"

#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
msgid "Open the directory"
msgstr "打开目录"

#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-left-click->options
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-right-click->options
msgid "Do nothing"
msgstr "什么也不做"

#. 3.2->settings-schema.json->open-after->description
#. 2.6->settings-schema.json->open-after->description
msgid "Open file manager after capture"
msgstr "捕捉后打开文件管理器"

#. 3.2->settings-schema.json->open-after->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->open-after->tooltip
msgid "Whether to open the screenshot in file manager"
msgstr "是否在文件管理器中打开截图"

#. 3.2->settings-schema.json->demo-notification-button->description
#. 2.6->settings-schema.json->demo-notification-button->description
msgid "Click here to send an example notification"
msgstr "点击此处发送一个示例通知"

#. 3.2->settings-schema.json->demo-notification-button->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->demo-notification-button->tooltip
msgid ""
"Pressing this button will send an example notification with all actions "
"disabled."
msgstr "按此按钮将会发送一个禁用所有操作的示例通知。"

#. 3.2->settings-schema.json->cinn recorder settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->cinn recorder settings->description
msgid "Recorder: Built-in Settings"
msgstr "录制器：内建设置"

#. 3.2->settings-schema.json->notif-image-right-click->description
#. 2.6->settings-schema.json->notif-image-right-click->description
msgid "When right-clicking preview image"
msgstr "右键点击时预览图像"

#. 3.2->settings-schema.json->include-window-frame->description
#. 2.6->settings-schema.json->include-window-frame->description
msgid "Include window frame"
msgstr "包含窗口边框"

#. 3.2->settings-schema.json->include-window-frame->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->include-window-frame->tooltip
msgid "Whether to include the window frame and titlebar in window captures"
msgstr "是否在窗口捕捉中包含窗口边框和标题栏"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
msgid "Path and filename"
msgstr "路径和文件名"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
msgid "Image Data"
msgstr "图像数据"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
msgid "Off"
msgstr "关"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
msgid "Only Filename"
msgstr "仅文件名"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->options
msgid "Only Directory"
msgstr "仅目录"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->tooltip
msgid "Whether to copy path/filename of screenshots to clipboard after capture"
msgstr "是否在捕捉后复制截图的路径/文件名到剪贴板"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-to-clipboard->description
#. 2.6->settings-schema.json->copy-to-clipboard->description
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. 3.2->settings-schema.json->cinn screenshot note->description
#. 2.6->settings-schema.json->cinn screenshot note->description
msgid "Note: changing keybindings may require restarting Cinnamon."
msgstr "注意：更改键绑定可能需要重新启动Cinnamon。"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-area->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-area->description
msgid "Keybinding to capture an area: "
msgstr "捕捉区域的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->camera-save-prefix->description
#. 3.2->settings-schema.json->recorder-save-prefix->description
#. 2.6->settings-schema.json->camera-save-prefix->description
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-save-prefix->description
msgid "Filename format"
msgstr "文件名格式"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-save-prefix->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->camera-save-prefix->tooltip
msgid ""
"Don't include file extension. %TYPE is area, window, etc. E.g. %Y-%M-%D-%H%I "
"= 2014-05-25-1848.png. Use %S for seconds, %m for milliseconds"
msgstr ""
"不用包含文件扩展名。%TYPE表示区域、窗口，等。例如%Y-%M-%D-%H%I = "
"2014-05-25-1848.png。用%S表示秒，%m表示毫秒"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-save-dir->description
#. 3.2->settings-schema.json->recorder-save-dir->description
#. 2.6->settings-schema.json->camera-save-dir->description
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-save-dir->description
msgid "Save location"
msgstr "保存位置"

#. 3.2->settings-schema.json->camera-save-dir->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->camera-save-dir->tooltip
msgid "Folder to save new screenshots"
msgstr "保存新截图的文件夹"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-save-prefix->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-save-prefix->tooltip
msgid ""
"Format for built-in recorder. E.g. %Y-%M-%D-%H%I = 2014-05-25-1848.webm. Use "
"%S for seconds, %m for milliseconds"
msgstr ""
"内建录制器的文件格式。例如%Y-%M-%D-%H%I = 2014-05-25-1848.webm。用%S表示"
"秒，%m表示毫秒"

#. 3.2->settings-schema.json->use-symbolic-icon->description
#. 2.6->settings-schema.json->use-symbolic-icon->description
msgid "Use symbolic (black and white) icon for applet"
msgstr "使用小程序的符号（黑白）图标"

#. 3.2->settings-schema.json->use-symbolic-icon->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->use-symbolic-icon->tooltip
msgid "Whether to use symbolic (black and white) icon for applet"
msgstr "是否使用小程序的符号（黑白）图标"

#. 3.2->settings-schema.json->show-delete-action->description
#. 2.6->settings-schema.json->show-delete-action->description
msgid "Enable delete from notification"
msgstr "启用从通知删除"

#. 3.2->settings-schema.json->show-delete-action->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->show-delete-action->tooltip
msgid ""
"If checked, a delete button will be shown in the notification that allows "
"you to remove the screenshot from disk."
msgstr "如果选中，将会在通知中显示一个删除按钮，允许您从磁盘移除截图。"

#. 3.2->settings-schema.json->show-capture-timer->description
#. 2.6->settings-schema.json->show-capture-timer->description
msgid "Show capture timer"
msgstr "显示捕捉定时器"

#. 3.2->settings-schema.json->show-capture-timer->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->show-capture-timer->tooltip
msgid "Whether to show the timer on the screen"
msgstr "是否在屏幕上显示定时器"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-data->description
#. 2.6->settings-schema.json->copy-data->description
msgid "Copy image data to clipboard (toggle)"
msgstr "复制图像数据到剪贴板（开关）"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-data->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->copy-data->tooltip
msgid "This overrides the 'Copy to clipboard' setting"
msgstr "这会覆盖“复制到剪贴板”的设置"

#. 3.2->settings-schema.json->imgur-album-id->description
msgid "imgur oauth album id"
msgstr "imgur oauth 相册id"

#. 3.2->settings-schema.json->send-notification->description
#. 2.6->settings-schema.json->send-notification->description
msgid "Use desktop notifications"
msgstr "使用桌面通知"

#. 3.2->settings-schema.json->send-notification->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->send-notification->tooltip
msgid "Whether to send a notification to desktop after capture"
msgstr "是否在捕捉后发送一个通知到桌面"

#. 3.2->settings-schema.json->play-timer-interval-sound->description
#. 2.6->settings-schema.json->play-timer-interval-sound->description
msgid "Play timer interval sound"
msgstr "播放定时器间隔声音"

#. 3.2->settings-schema.json->play-timer-interval-sound->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->play-timer-interval-sound->tooltip
msgid "Whether to play the timer interval sound as the timer counts down"
msgstr "是否在定时器倒数时播放定时器间隔声音"

#. 3.2->settings-schema.json->gen screenshot settings->description
#. 2.6->settings-schema.json->gen screenshot settings->description
msgid "Screenshots: General Settings"
msgstr "截图：常规设置"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-path-action->description
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-path-action->description
msgid "Enable copying path from notification"
msgstr "启用从通知复制路径"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-path-action->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-path-action->tooltip
msgid ""
"If checked, a button will be shown in the notification that allows you to "
"copy the screenshot path to clipboard"
msgstr "如果选中，将会在通知中显示一个允许您将截图路径复制到剪贴板的按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-data-auto-off->description
#. 2.6->settings-schema.json->copy-data-auto-off->description
msgid "Turn off copy image toggle after capture"
msgstr "在捕捉后关闭复制图像开关"

#. 3.2->settings-schema.json->copy-data-auto-off->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->copy-data-auto-off->tooltip
msgid ""
"When set, the copy image to clipboard toggle button override will be turned "
"off after a successful capture"
msgstr "设置后，复制图像到剪贴板开关按钮覆盖将会在捕捉成功后关闭"

#. 3.2->settings-schema.json->play-shutter-sound->description
#. 2.6->settings-schema.json->play-shutter-sound->description
msgid "Play shutter sound"
msgstr "播放快门声音"

#. 3.2->settings-schema.json->play-shutter-sound->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->play-shutter-sound->tooltip
msgid "Whether to play the shutter sound as the capture is made"
msgstr "是否在捕捉时播放快门声音"

#. 3.2->settings-schema.json->kb-cs-screen->description
#. 2.6->settings-schema.json->kb-cs-screen->description
msgid "Keybinding to capture the screen: "
msgstr "捕捉屏幕的键绑定："

#. 3.2->settings-schema.json->use-camera-flash->description
msgid "Show camera flash"
msgstr "显示相机闪光灯"

#. 3.2->settings-schema.json->use-camera-flash->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->use-camera-flash->tooltip
msgid "Whether to show a bright flash over the capture area"
msgstr "是否在捕捉区域上显示一个明亮的闪光"

#. 3.2->settings-schema.json->cinn screenshot settings-window->description
#. 2.6->settings-schema.json->cinn screenshot settings-window->description
msgid "Screenshots: Built-in Capture Settings"
msgstr "截图：内建捕捉设置"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-data-action->description
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-data-action->description
msgid "Enable copying image data from notification"
msgstr "启用从通知复制图像数据"

#. 3.2->settings-schema.json->show-copy-data-action->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->show-copy-data-action->tooltip
msgid ""
"If checked, a button will be shown in the notification that allows you to "
"copy the screenshot data to clipboard"
msgstr "如果选中，将会在通知中显示一个允许您将截图数据复制到剪贴板的按钮"

#. 3.2->settings-schema.json->recorder-save-dir->tooltip
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-save-dir->tooltip
msgid "Folder for new screen recordings"
msgstr "新屏幕录制的文件夹"

#. 2.6->settings-schema.json->camera-program->options
#. 2.6->settings-schema.json->recorder-program->options
msgid "Built-in"
msgstr "内建"

#. 2.6->settings-schema.json->use-camera-flash->description
msgid "Use camera flash"
msgstr "使用相机闪光灯"

#. capture@rjanja->metadata.json->contributors
msgid "Rob Adams"
msgstr "Rob Adams"

#. capture@rjanja->metadata.json->contributors
msgid "Stephen Ostrow"
msgstr "Stephen Ostrow"

#. capture@rjanja->metadata.json->contributors
msgid "Davide Cristini"
msgstr "Davide Cristini"

#. capture@rjanja->metadata.json->contributors
msgid "Robert Orzanna"
msgstr "Robert Orzanna"

#. capture@rjanja->metadata.json->contributors
msgid "Niko Krause"
msgstr "Niko Krause"

#. capture@rjanja->metadata.json->description
msgid "Screenshot and screencasting tools"
msgstr "屏幕截图和屏幕录像工具"
